[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

近期實在太多兩派人互鬧既post
我想講
今次運動之所以迫到林病開始退讓係因為你地既合作，而唔係分化

To快樂抗爭派：
你地係負責攞光環既人，請繼續專注去攞光環，唔好浪費精力搞割席。經過69 103萬人出黎快樂抗爭林病照推，同埋616 200萬+1 快好抗爭爭取唔到撤消暴動定性，快樂抗爭派應該要明白：香港淨係搞快樂抗爭一定唔會爭取到政府讓步
不過你地既力量其實好重要，快樂抗爭勝在能凝聚民意，有高感染力，協助教化下一化植根民主種子，今次大遊行有好多家長借大遊行教育小朋友民主精神同埋政治，長遠係增加非建制派力量。你地要做既事，係專注凝聚民意，專注搞好文宣溝通，專注爭取建制光譜既民眾支持，唔係去指搞勇武派叫佢唔好衝(反正你叫佢唔好衝係前線既人都冇時間睇連登)

To 勇武抗爭派：
你地既行動應該要獲得肯定，係今次運動既大贏家，大家意識到勇武派既抗爭方式先係能夠切實迫令政府讓步既中堅，所以你地應該專注發夢打好每一場仗，唔係指摘快樂抗爭無效。勇武抗爭既本質係需要有民意授權，單純既勇武抗爭冇民意授權既話肯定會被定性為暴動，試諗下200+1既出現係點黎？係因為支持你地繼續做應做既事，要用民意同政府講人民唔認為你地係暴動。如果冇左今次200+1，你估政府下一步做咩？咪瘋狂低調拉人清算，捉走哂你地呢班中堅，平反612呢個命題直接會石沉大海，就好似天琦案咁，倒反轉諗，快樂抗爭派能夠增取到既民意如果可以有500萬人，我諗你發夢燒埋立法會都未必會捉你暴動。如果識得用，快樂抗爭派既民意戰可以係好有效既助攻。
你地既力量好重要，冇你地既話唔會爭取到任何實質成果，而且你地係唔乾淨既，好抵得諗先會去到前線，做住好多快好抗爭者唔願意做既事。你地要做既，係同快樂抗爭者搞好合作，民意有幾大，你地先可以去得有幾盡，除左保護裝備之外，你地實際上最大既盾牌就係快樂抗爭凝聚既民意，保你冇咁易俾人政府檢控。

所以結論，最近有人認為係打民意戰唔應該衝，有人認為要守要留係度，唔該大家睇下政府其實都有勇武派同快樂打爭派架，警犬係勇武派，代政府做所有污糟野，而政府就係後面做好個公關，幫警犬正名，雖然林病上台之後呢樣野做得好差，同警犬割席之後警隊又傳出消息覺得被利用，但係我地亦不妨借下鏡，睇下勇武抗爭同快樂抗爭可以點互補，好似政府咁一出事就互相割席我地唔可以學。

講得幾好

up

push

靜觀抗分化

Push

推

呢個要推

要推

同意 推

好文幫推

呢個中point 要推

唔好俾人分化
我地各有分工
200萬人一定有唔同工作，個個都有用，各有各做，互相協調
而且依家我地有咁多個腦係用嚟發揮合作力量，唔係玩分化
而且你見出面一晚間咁多分化post就知支那網軍做緊嘢
我地玩文宣長輩圖、字幕片應該有經驗有警覺，唔好咁輕易同人口角

pish

和平同勇武都係我地嘅武器！

push!!!!

推
不要分化

搞分化真係無用

團結！

同意，大型和理非遊行係比左籌碼勇武派去衝，同樣冇勇武派去衝政府都未必會跪低

完全同意 可惜快樂派到依家都仲屌緊其它派別搞事 係鬼 破壞佢地尻行既心血
仲以為暫緩係佢地尻行既成果

千其唔好依個時候玩私怨，目的連一半都無，玩落去就雨革2.0

好多人搞分化
做好多無意義既要求
跟本冇可能

幫推

唔好咁易俾人帶風向
依啲言論喺琴晚2點先排山倒海出嚟
我琴晚到今朝親睇見

互相合作

經過咁多次集會遊行之後
其實睇到淨係勇武派係唔得 反之淨係快樂派都唔得
每個人有唔同位置 兩邊一齊做 做返適合自己位置嘅野係最好

唔好再信呢啲拉一派打一派嘅講法

仲有請善用起底功能

Up

堅有好多人分化
最緊要團結
等下次重要議題
例如取消功能組別
盡可能發酵事件
令多啲人出黎
咁就有機會

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

唔止各有各做，仲需要合作

一陰一陽為之道

PUSH

--------
今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

Page 3 #61
要求admin 開一個新sub board
under 時事區做文宣區，
大家一見到文宣post ，就可以自發幫手

係啊，依家因為有民意授權，運動冇被定性為暴動
冇人俾政府以暴動罪指控，政府冇低調拉人清算

原來真係有平行世界

講得好!!!

互相學習
互相認識
一致對外

總之各有各做
目標一致
相輔相成
互相缺一不可

同意

講得好

推爆佢

Pushh 齊心協力呀!! 勇武同和理非都係為香港人架

大家互相支援
和理非/唔敢衝可以幫手做後勤支援丶紀錄黑警惡行 大家加油

混合抗爭

講得好中，推

冇民意受權嘅運動比人捉咗睇下有冇人嚟救你

琴日先有po有條友屌哂2邊 2000幾個正評

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

請勿分化，要改變策略，團結就是力量

依家有民意受權
義士已經全部獲救，指控亦已撤銷，無罪釋放

我好想去你嗰邊個世界，有咩方法？

推到置頂

和理非 = 盾
勇武 = 劍

剩係用盾唔無可能殺敵最多保護到自己
剩係用劍傷到對方但自己都有可能死

兩者要互相配合
缺一不可

你想點?一步登天，個個都做緊嘢，咁撚得閒出嚟啦，喺到講廢話

雖然唔想
但嘉年華嘅氣氛係吸引到唔同年齡層參與

唔可以咁話鍵戰
鍵戰好重要，不分化

咁你想點，俾d實質意見，唔好淨係鬧

你到底睇到邊隻字見到鬧緊人

要團結，不善忘
加油！

自己話民意冇用就唔撚係分化

你不如copy我話民意冇用嗰句出嚟睇睇?

g持

講得好！
絕不分化，篤灰，割席！
香港人要一條心，大家互相關照！

喺期限之前，大家應該 brainstorm吓下一步行動，而唔係搞分化拎光環

推一推

唔好分化
唔好互屌
保持理性
和理非嘅繼續和理非
勇武嘅繼續勇武
大家合作互補長短

團結 互相合作

咁你串樓主句嘢做咩9，幫手推post呀？

Pish

咪係，快樂派99%都係觀望之中，帶風向嘅感覺俾我太刻意，我覺得發夢勇武派真係唔洗理哩班洗版嘅人，可以暫時休息同先凝聚好力量，香港絕對需要大家嘅努力！

好文怒推

缺一不可

對比政府個段講得好好
一定唔可以分化
一唔團結就會輸

其實道理好顯淺
只係好多人以情緒代替思考
希望大家明樓主講咩

講句粗口又俾人班潔癖撚話教壞細路，乜都冇撒回繼續人照拉同我講贏緊5:0，乜都冇成果已經準備開飛行模式大打飛機。

義士究竟點解要殉死？

隨便屌我，幫手頂完仲要俾人割，由尋晚深夜開始覺得一定變番佔中2.0，和理非繼續搶光環由得所有野丟淡，由得政府繼續暴動罪告人。

快快手冚家剷

見識到個咁美好嘅世界，緊係要幫手推

講得啱，唔好分化

淨係兩樣嘢
唔好撚再搞前線
同埋
唔好撚再打行動者

唔期望你幫, 但求唔好篤魁, 唔好再逼人陪你嗌贏咗, 大勝, 已經好夠。

唔好咁
只係件事發生喺唔同嘅世界，應該要諗諗跨越平行世界嘅方法

你唔撚使單單打打，有咩可以幫到件事嘅唔該發去做，冇就收皮

推，香港人要團結啊，各適其適，合作，合作，合作，互相補位，加油啊！

推，好文。

推啊

Agger

我認真好嬲，又唔係要拎乜嘢credits

唔怪得佔中同魚蛋前線識落班手足咁多人同我講咪咁上心

再上街我全家死絕

ok
我收自己皮，你繼續Ｊ

勇武同和理非就好似陰陽咁 兩者要相輔相成 政府先有機會退讓

唔止兄弟爬山各自努力，仲要互相配合！
老土啲講句：
團結就是力量

行動者就勇武打 死差佬就任佢姦

講得冇錯！

都係果句 槍口對外

最憎呢啲無建設性嘅單打，on9仔咁，咁不滿又唔見佢講啲有用嘅方法出嚟。block 咗。

真係唔好分化
一散就死
我地重未贏

J 你條撚毛，個個都做緊嘢，你地就屌9人，文宣兄弟做緊文宣，行動派兄弟出嚟行動，律師兄弟喺到救人，你呢？ 就話呢樣冇用個樣唔得，問你有咩方案又唔撚答

推 唔好比三毛搞分化

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

推到爆

好文幫推
停止分化。分工合作，各自努力。團結。不篤灰、不割席 。
Be Water， 只要真心做實事，戰線和方法可以有很多。
香港人一起同行。

敵人慣用招數： 分化，抹黑，洗底。
師夷長技以制夷

撤回修例，釋放被捕者
平反暴動，追究黑警責任

所以簡單黎講
一班係前鋒 負責適當時候衝入禁區 射門
一班係中場 負責組織攻勢 送出助攻
各司其職

前中後排都合作先發揮到最大作用

政府最撚驚就係咁，星光燎原之餘仲團結

冷靜啲睇
200萬自發嘅人，你唔會有一個完美嘅策略
大家各有各做，唔互屌，有時事互相協調已經好夠
先唔好諗我地完全下風，我地只要一直唔分化一直都仲有機會
當400人衝失敗咗，我地仲有好多個400人，但如果你依下割𥱊，就再冇人出嚟

推呢個

急需團結停止分化

推。
呢個正正就係勝利之道既方向
缺一不可

所以更加要團結，唔可以再互相指罵同分化，唔好淨係埋怨，請展述勇武派的行動目標同戰略意義，有point 我一定撐

勇武抗爭須要民意授權，呢個

612 嘅背水係好好嘅例子，感謝所有付出過嘅香港人

推

Set deadline俾港共極權政府

有人當過佢地係「人」咩？全部鬼黎。

佔中到魚蛋到尋晚都一樣。

手指唔指向班狗官同黑警，居然走去屌同路人搶道德高地，好老實唔通勇武派有打尻和理非咩。

冇和理非唔會有咁多人出嚟
冇勇武可能暫緩都唔肯

冇錯 兩邊唔可以同時間做野
但係一定要合作

同意

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

推推推 講得好

唔好埋怨，請展述

你慢慢繼續開定個大台沖好茶互相討論下

我有埋怨今次就唔會出黎幫，我只係唔想幫完俾同路人篤出黎死

最新行動：朱凱迪議員宣布，617下午3點，特首辦活動，歡迎所有朋友去參觀特首辦。
「注意」：大量留言令傳達消息沉底
他們緊靠一句口號，從散沙團結起來。
「兄弟爬山，各自修行，永不篤灰，永不割席，槍口對外、團結一致」。不論你是那一方，請緊守口號。
請相信年青人的智慧及行動，「感謝各界關心」，由於年青人是從69自發站出來，而非預謀行動。
因昨天出現大量留言「撤退、離開及捉鬼論」等字眼的討論及貼，「不停洗版」，令到「傳達消息被沉底」。

今天很多爸爸媽媽陪同大家站出來，大家是「感恩」的，也「了解」大家是「因為擔心」。但請相信他們的智慧，可攻可守，這批年青人是有史以來最成功的，而又沒預謀的一群愛家人士，用「自己身體」「行動」「前途」追究政府。

請大家繼續守護孩子，不離不棄，別重踏雨傘事件，離棄他們，讓他們絕望。

而「繼續留撤退等」字眼，將示為「警方擾亂」，「請務必廣傳」，謝謝。617更新

Push巴打講得好好

共登山勿分化

冇你地勇武衝
邊有得和理非集民意？

各有用途！各有功勞！

香港人抗爭經驗少
仍需進步但已有進度

終點是林奠下台
清算警犬
撤回惡法

互屌則正中共狗下懷

我地既目標得一個 林鄭！
同5大訴求: 1 徹回
2 追究黑警
3 平反612
4 釋放被捕人士
5 下台
呢個時候唔係我地分化時候，班義士好需要我地每日香港人！
香港人救香港！

都冷靜
因為我地走去「捉鬼」變相依件事會無限loop
寧願認錯鬼係都都好，都唔好捉錯啲一時衝動嘅人，互相信任好重要，衝動嘅人一定有，唔好因為幾個人而自己都參與埋互屌/捉鬼嘅行為

推，大家加油啊！

絕對高質

推!

勇武 快樂 共享榮耀

野餐散步集民意之後勇武派衝！！唔洗爭！！

希望大家好聲好氣

一次好難講得明
唔好下下歸人邊話人鬼

香港人已經好大進步
對網路統戰已經有抗體

意見一定唔同
不妨互相交流

記住 對家好多人樂見你地分裂

其實勇武 同 和理非真係相輔相成
和理非嘅我地就算做文宣 寄信 聯署 遊行
但係無一d感染力高嘅題材 我地做到嘅野都好有限

616咁多人出 就係因為612件事
多左呢件事我地可以借題發揮
攞盡光環

不過都希望勇武唔好有勇無謀
白白送頭係幫唔到件事

一陰一陽，一剛一柔，互相補足，加油香港人

團結

推！

認同 pish

耍繼續合作呀

話俾林卓廷知
上半場領先開香檳既永冇好下場

難得有番民心
緊記按時服藥

你佔真係好多人肯/夠膽企上前線幫忙？我絕對唔係話和理非唔岩，同埋人一定係傾向企中間/後面，始終心理人多個人陪有照應

之後中後面班人指住前面個幾丁友，問乜你唔係人黎？唔怕死？咁你一定唔係人係鬼啦。

你仲好意思叫認住錯先。

推 毋須分化

咁因為有百鳩幾萬人想做free riders唔想付出
唔洗冒被捕風險又有成果

呢招紅衛兵好常用
聲大夾惡屈你係鬼

屌耐左水洗唔清

勇武個度講得好

推

兄弟爬山，唔止係各自努力
仲要互相扶持

呢d post先抵推

民智開了

我有小小意見唔知有冇得諗

勇武嘅兄弟星期一至六轉陣地包圍禮賓府

其餘和理非兄弟落建制票倉洗地，洗班60/70/80後嘅腦，話建制派賣港幫兇

星期日就大聯盟連埋民陣一齊遊行

不如咁啦我試下用一張圖答你點解有冇人守 一樣要放路障

係，我識部分佔中到魚蛋都有份幫手既，日日俾人話鬼話癲話搞事，講講下精神都開始有異象覺得自己係真鬼了，真心酸，唔怪得咁多老手足話真係咪咁上心，我明白了。

推，力合則強，力分則弱，就係咁簡單

難得有文有路

我就睇大局嘅
200萬人，無需要放大一兩個人，溝通同相信係重要，因為200萬個人，一人講一個版本係唔會好似公投噉分到對錯，只會分化做唔同嘅派系互罵，依個係結果，依個就係民眾運動嘅現實。你可以話我懶中立懶和平，但現實就係現實，你帶領更多人跟你指責係只會令整體分兩邊。講完

多撚餘啦，以為玩AOC禁個掣有人識自己起出黎，d鬼唔識流汗架。

WHAT EVER IT TAKES!

重點係要攞埋民望支持！ 我地爭取緊野又唔影響民生

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

請保持團結及理性討論，盡量提出有意義見解，避免無謂罵戰

哩個一定要push

相輪相承才可發揮最大力量

完全講左我想開post 講嘅野
跟本就要相輔相成
推

我尊重溝通所以道不同，都同你講緊野。
相信就難少少，你見唔見到尋晚開始狩獵鬼班人幾active ？

如果民眾現實就係個個企係中間後排只出把口屌，我會話義士殉死真係好無謂。我都唔會指責，幾次活動我自發參與問心無愧，但我再若再上一街必定全家死絕。

講得好!!
推 連登一同成長

放長線釣大魚

非常好

Pushhhhhh

啱
推推推

已 share

support

唔要分化，推

戰術從來唔可以得一種
混合+適當時候使用先係上上策
香港加油！唔好俾分化撚影響！

Push,講的好好，好中肯，大家都要加油，一齊合作，其實好感動係呢個時候大家都肯行出黎，我仍然覺得香港有希望

講得好！push!

同埋我想講 一個抗爭者未必永遠都喺一派
審度時勢 可能有抗爭者會變得勇武 或者暫時退守
但兩者互補 唔好俾間唔中出現既裂痕影響大局先係重點

推！
講得好！
各有各角色

ching有point
我一向也主張「和理非派」同「前進派」合流大和解
ching講得好過我好多﹗
就係我既心聲。
讚﹗

唔好分化就得

（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

錫克教都強調勇敢與和平

true
從多次抗爭學到好多技巧，開始有智慧而唔係愚蠢

推 大家要團結 方向一致 唔好咁容易畀人分化

好文一推

推！

不分化
不篤灰

幫推
(理性討論) 武力抗爭嘅合理與正當 和理非入一入

支持義士，佢地係前線面對住恐怖政權，為我地犧牲、我地一定要撐住佢地，要比佢地知道背後係有自己人支持，而唔係捅佢地一刀！放心將後面交比我地！

抗爭條路仲有好長 而家4項要求都未達標
1. 撤回送中條例非暫緩
2. 撤回6.12暴動定義
3. 釋放因6.9及6.12上街抗爭而被捕嘅示威者
4.1 追究警方開槍及濫用權力責任
4.2 盧偉聰,李家超,鄭若驊,張建中 等人問責下台

短期目標
明日大嶼，國歌法條例草案
選舉要建制派血債票償

長期目標
成立新監警會，收緊警方權力 如作出更嚴謹開槍或催淚彈指引
雙普選

不撤！不退！

歡迎各位巴絲再補充

電話排版差請見諒

中共最叻就係搞分化
為左佢地既政治目的 增加港人矛盾
今次唔好再比佢得逞
推推推推推推推

食我一推

推，講得唔錯

好POST要推

兩邊都要做

講得好, 要推

推撚爆佢

講得好！

人手置頂，不再分化

分工合理，但文宣一定要做好，不可以比正苦攞返彩

puah

認同！絕對唔好分化
但原文指勇武派「而且你地係唔乾淨既」即係咩意思？

push
幾枝竹一批斷析難

推
大家互補先真正可以集合到各自既力量
最緊要唔好互屌

認同，咪浪費氣力互屌

停止分化。分工合作，各自努力。團結。不篤灰、不割席 。
Be Water， 只要真心做實事，戰線和方法可以有很多。
香港人一起同行。

敵方慣用招數： 分化，抹黑，洗底。
師夷長技以制夷。

撤回修例，釋放被捕者
平反暴動，追究黑警責任

林鄭老母千其唔好落台！！！

認同

民主意識始終要喺安全環境中萌芽，太動盪環境只會長出非理性仇恨

一枝竹易折彎
三枝竹…

團結呀香港人

PUSH

講得好好，唔團結乜野都係假

Ok 揸揸手 唔好重蹈覆轍

之前喺fb 上見到個理論:
武勇派係矛/劍, 快樂抗爭派係盾,
無劍之盾遲早俾人拆散,
無盾之劍又兩下就俾人打斷
要贏就必需兩者兼備

大推

推推推

槍口要一致對外！

好文要推，唔好俾D五毛po浮面

gong duc ho

well said

中肯

Why

人肉置頂

唔知點解 睇到眼濕濕...
講得好!

團結就是力量

就算係一個國家都需要有文官武將，缺一不可！
抗爭：力量不可小，但民心一樣不可失！
各施其職

文武抗爭

推，目標要清晰，唔好學建制派咁割席

支持

輕輕一推

推
兩者互相backup

Well said

岩
快樂派唔割蓆
呢樣先係令勇武派最安心，放心衝
如果連你地都割
冇人會再支持我地

推 互相合作

講得啱

啱

講得好，只有合作先成到事

和理非是勇武的盾，勇武是和理非的矛，和理非亦是勇武的矛，勇武亦是和理非的盾，在不同的戰場上，有不同的作用，不割蓆，互相保護。

從來都係文武分家各有各做，問題係尋晚大台騎劫又玩階段勝利，仲要收割光環屌勇武派，一日流血成果俾得泛民都唔會再衝

要混合雙打

好貼必須推！

各有各做不指責，敵人嚮對面一齊努力

置頂

其實勝負既關鍵係人多同埋得民心！

9/6遊行點解各國登哂頭版，影響台灣選舉？
係因為好多能人遊行！

12/6包圍立法會點解令令立法會開唔到會？
係因為好能多人！

11/6點解林鄭政府會宣布暫緩？
係惡犯得唔到民心，全民反對，各國拖壓！

12/6點解自命強人既林鄭會道歉？
係因為好能多人遊行！

講得非常好

講得好 希望有唔同既人走埋一齊互相傾互相合作
唔好再互屌

無L有錯，但係我覺得講漏咗一點，就係兩大派要互相理解

如果快樂抗爭派唔理解對方點解要衝/點解唔冷靜啲，勇武派唔理解對方點解唔去盡啲/點解無自己咁激動，短期應該可以團結一陣，再拖耐啲一定會因為性格不合而分手，接受變容忍再變積怨最後爆發

每個人觀點唔同，背景唔同，崗位唔同，負擔唔同，同理心都唔一樣，唔好assume眾人皆醉我獨醒

只要理解，就唔會認為對方行為係錯誤，唔洗忍住忍住，自己亦唔會覺得委屈，咁樣先可以繼續打落去

敵人係內戰專家，打咗幾十年統戰，要攪亂我地其實好容易，如果我地唔思想進化團結一致呢一戰將會好難打

唔推唔得

推上熱門

好文 推

有POINT

正解！！！

快樂抗爭有幾難做到？個個都識嘉年華拍手鼓掌唱歌，但做勇武派極大成本亦好需要勇氣，屌走一個前線義士就少一個

冇得頂

悟空同比達合作就可以打倒他媽的整個世界

呢個係一個比喻黎，事實上無可否認，勇武抗爭有效，但係冇光環，會流血，有法律風險，唔係咁多人願意捨身取義

Push
兩邊係互補咖

有無開tg
想join

推爆

講得好啱
我一直都話衝還衝，唔好鳩衝，夠人先衝
要搞清楚一個事實係政府漠視民意，人民對系統失去信心先至開始反抗
如果政府唔硬推惡法，肯正視民意反對，唔恃住自己dc咗幾個議員而家立會夠票就橫行霸道，啲人唔會衝
學周星馳話齋，幾多人上街唔係我哋決定，係政府決定，如果政府施政恰當唔對中共獻媚，有邊個想上街？有邊個想衝？

兩邊各有各做
目標一致
香港人或成最大贏家

Super

同意！！！！

講得好啱

一句講晒，鍾意和理非既要有民意要有光環要有感染力，唔好圍爐取暖小圈子，應該要發光發熱發亮照遍全社會，令社會覺得邊個打壓神聖既和理非邊個就係邪魔，鍾意衝既就勇敢之餘要用智慧，要出師有名順勢而圍替天行道，比如勇士係為神聖既和理非而戰既正義之師，鍾意寫野既就要多宣傳多創作令更多人初步覺醒，鍾意罵戰鍾意文鬥既就去挑撥對家內鬥例如長輩圖之戰。 要智慧要團結呀！

唔好傻啦，尋晚邊個打義士呀
左膠係一班戇鳩
文中呢d道理，從來只有鷹派理解，
左膠回執到同廢老無分別
講咁多年仲同14年講既野一樣

推爆佢老味

唔好傻啦，尋晚邊個打義士呀
左膠係一班戇鳩
文中呢d道理，從來只有鷹派理解，
左膠固執到同廢老無分別
講咁多年仲同14年講既野一樣

你自己諗下計下呢d post出現過幾多次

推呀

啲terms 用得幾好

協同效應好大
全部都好重要
仲有後勤，文宣，議員等等

連登仔邊夠班同共匪玩政治丫
爭取就爭取啦 再上一級你哋有排學啊

召喚識剪片整合嘅巴絲

喺屋企既你，請backup所有警察攻擊示威者既片段，特別係槍擊

大家分工合作，目標係將所有克警片整合，加中英文字幕，再推上Reddit / twitter

嚟緊大把嘢玩
人工島 國歌法 自由行 雙普選
勇武同和理要繼續並肩作戰

Push 希望更多人認真諗下

唔好被分化 亦都唔好因為灰心分化自己人 灰夠之後繼續上路 兄弟爬山 各自修行

有料

推👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾👍🏾

推，唔好再比人分化

所以應該要互相合作無限loop
踢波都要講團隊合作，更何況抗爭

屌老撚土⋯不過係真。
最大威力嘅武器唔係溫柔，
兩派能夠互輔互承，軟硬兼施先係

認同 有幾多個肯做勇武派企前線

完全同意

少少意見
大家都知道香港某些人比較善忘
政府擺明想用時間淡化呢件事，消磨我地
加上佢宜家所有部署
營造佢地‘好似真心‘釋出善意

所以我明白有部分香港人認為我地要keep住氣勢
希望速戰速決，逼政府妥協
但大家心中都明白
我地所謂嘅‘香港人老母’林鄭系唔會退讓
你睇佢面對世界各地傳媒的態度
輕佻，傲慢
你就知道佢根本就唔承認自己錯誤
即使道歉，佢都只系發聲明
佢從來沒有正視過問題
所以即使我地衝擊， 只會比政府捉住痛腳
利用左報無限放大我地系暴徒
到時候我地之前所做既一切
就真系真真正正白費
愧對犧牲的烈士同一眾12號被捕人士
但我唔系叫大家退讓
反而系希望大家用另一種方法抗爭

大家都見到9號同12號的威力
我地可以號召數百萬民眾上街
政府漠視吾緊要
香港系國際城市，好多大國都關注
輿論壓力始終都存在
所以大家一定要相信自己
我地9號可以出100萬人
16號可以出200萬人
證明好多香港人系有希望 有良知
唔希望下一代系暴政下苟且偷生
所以...
如果香港人黎緊每個星期日都可以行出黎
直到G20或7.1
即使人數不能破百萬
但我相信呢個行動系最有效既威脅
一來又和平，
二來又無犯法，
三來又可以對世界展示我地嘅決心
最重要系令所有人都唔會忘記
加上G20同7.1會影響中央國際形象
所以我地要好好利用呢個優勢

但呢個方法真系要團結一致
可能系困難，可能系天馬行空
而且可能系持久戰
但所有歷史顯示嘅抗爭活動無一個能一步登天
我地宜家贏取了民心
就要好好行未來嘅每一步

可能有人會不認同
但我只希望能提供一個意見
讓大家理性討論可行性
希望大家不要分化
每個人都可以表達不同意見
系香港最自豪的核心價值
大家都系為香港好

我第一次出post
可能會表達得唔系咁好
但經過琴日，再望番今日
我真系有感而發
我好驚大家又會行番佔中條路
大家又如常番工，放工
對香港心灰意冷
我地要團結啊
香港人 加油！
90s

今次係好難得真係做到兄弟爬山！

而家就係要做好文宣！

push
多謝你嘅見解
依家又更加堅定同埋清楚自己應該做啲咩

每一個諗住放棄，心灰意冷既人，請記得有一個人用生命去希望喚醒你地。。。

G持
今日睇連登已經感覺到好似雨革2.0咁。
港共用返同一招去對付我地，我地唔好內鬨中佢地計
唔好流失民意，同時都要set deadline 迫港共回應

槍口對外！！！

堅持到底才會勝利💪🏻
推

講得好啱呀，快樂抗爭既人諗下啦，乜撚都係鬼，仲有邊個肯同你地行？

成場遊行有幾多個勇武派？ 樓主食蕉把啦

寫得好好

無錯，勇武同和理非都好重要，呢個概念應該繼續，直到重奪議會控制權

堆
我地應該要做好每個部份，
繼續抗爭

推 唔分化 兩派合作對長遠計劃嚟最好

前線睇住d 開心仔用飛雷神術，其實好撚灰

認同。

大家合作唔好有無謂的犧牲

Good post must pish

繼續加油 團結

推一推先 既然大家目標一致 咪各有各做 相煎何太急

一向都係咁諗 屌自己人只會俾敵人有位入

推好文，香港人要團結

您的支付宝有¥0.30到账哦，请注意查收。么么哒！

戇尻少陣

Share左比個媽媽同事睇
佢話依排對連登仔完全另眼相看
高質文要幫手推

咪傻啦,你即係要快樂抗爭派認自己廢無Q用佢地肯認就唔會話人係鬼啦.

咪戇尻x2

前線俾人拉左個堆你地除左一句respect 有記得？唔係前線有人頂你地會見證到黑警暴行？連吳志森過往只係識踩勇武派今次都道歉，但總係有班人食撚住饅頭係樹話人搞分化，義士頭七都未過已經急住抹黑同路人做鬼，呢三毫子俾番你。

咪撚再上街，香港冚家剷最好

各有各做

繼續推

如果次次都係咁互屌，香港人注定俾個政權食住。土共就係睇死你地次次都係咁，所以態度咁得戚
記住，可以嬲，但係唔可以失去焦點
United we stand, divided we fall

推~

香港人不愧為智商最高果一批人，今次終於發揮得到

好文，推

長期人手置頂 團結好重要

講得啱！民主派過往點解輸？點解地區選舉失利無咗關鍵議席，搞到依家下下要動員萬鳩幾萬人上街？就係因為佢哋唔團結，分化又鬼打鬼！！
今次難得再次團結起嚟，真係要汲取教訓！
中共最叻就係搞分化，所以千祈唔好再中圈套！
凡事要睇全盤局勢，要睇兩面，咁先可以成大事。如果唔係，只會重滔14年佔中的覆轍，不得民心最後自動解體！！！

真心認同

跪求三登合作

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

講得好岩
求下大家見到D和理非唔好屌得佢地咁盡
唔係個個人都親身經歷過雨革既失敗，明白及時勇武抗爭既重要
無左和理非BACK UP既話再勇武都會失敗，希望大家多D耐性面對和理非既示威者

表格下載及上載處:
亦可以郵寄返去, 表格後面有地址
立即登記選民 誓必血債票償
立即登記選民 誓必血債票償

推！！！！！！！

up
well said

捉人既係政權
勇武又好和平又好
目標一致 各有各做
文宣戰亦可以好有效
勇武行動同樣可威迫政權
無謂將兩者分係對立面
事實證明兩者缺一不可 勇武需要既時機由和平提供
點解大家仲要指責大家
目標一致 槍口對準政權
努力

各有各做！唔互屌就係第一步！推！

Up 合作 一定有得做

大家一定唔可以散

Pishhhhh

非常認同!
每個人有唔同角色, 唔好分化, 要記住我地係朝同一個目標努力

和平還和平 唔好阻人勇武

難得有質素既post

雖然我係快樂派 但我真係好愛同好感激勇武派
你地代表住百幾萬唔敢衝嘅人搏命
場扙贏定輸都好 都係香港人欠你地
盧你老母聰 玩分化 佢當我地個個毅進仔智商

現場決策討論 休息派

講得好好，感謝

團結一致，不要分化。
正因為政府想分化我哋，
所以大家先要更加團結。

團結 !
香港加油

講得好
各有各做
根本唔洗mutually excluded
相輔相乘

好想好想贏呢場仗, 應該點做先可以避免雨傘既結果
香港人唔想再輸啦

置頂啦

不割席
不篤灰
齊上齊落

開明本土派

Push
合作

眼見我哋正係走緊2014年嘅舊路，政府一邊冷處理，一邊分裂我哋，你以為佢哋互相割蓆係我哋贏？

咁樣係同時割緊我哋嘅團結呀

所以小弟決定開個Facebook page，每日提住大家，我哋嘅目標係乜野

撤回、撤控、放人、問責、下台。

直至目標達成

多謝各位

講得好好!!

槍口對外
懇求各位理性討論
目前有好多唔同意見
就算冇共識最多各有各做
要記住
不篤灰 不割蓆 不譴責

和理快樂抗爭永遠都係勇武派最大後盾
而武勇有左後盾就可以放心爭取
兩者為一 不分化

agree 推

兄弟爬山

agger

比多d人睇到

攰個陣就唱下聖詩
精神個陣咪出下去 囉

推
撤惡法
釋放所有被捕義士

確實這場運動我也上了一課，耶青唱聖詩對公眾確實有啲感化作用，但如果今次冇612事件亦難突破困局，所以團結一致各施其職十分重要，謝謝你們!

真心要推
我地要做到1+1>2
唔可以俾政府玩死我地

推呀

記得今日睇第二個post 有個巴打提過 617之後 我地最大既隱憂係和理非同勇武派兩邊都開始搶功勞 覺得係自己個邊攞到200萬+1人既支持

要記住

200萬+1人既支持 唔係其中一邊既努力 係兩邊人努力既成果

我地已經因為唔團結輸過一次（佔中）
今次 我地一定要團結

槍口一致向外 和理非勇武缺一不可

睇下同唔同意，同意就順手幫我推下

真正嘅團結一致 下一步係和理非對勇武派嘅支持

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭

快樂派如果真心覺得勇武派冇用，
就唔會有超過200萬人行出嚟

所以好明顯指責勇武嗰班先係鬼

各有各做，
互相友援，依家最緊要係團結！

唔好再玩捉鬼

純粹表達得唔好
從來冇捉過鬼

呢個時刻大家都係企同一陣線，
明有時候啲人好氣憤，好多諗法，
但係將呢啲情緒同能量槍口對外發射唔好誤中自己友

我Facebook都有幾個呢啲屌自己友嘅人
(我肯定佢哋唔係鬼，純粹懶醒)，
我都選擇無視懶理，
純粹睇得多內心都冒咗個諗法：佢哋不知不覺都做咗「鬼」不自知。

Fb 成堆分化同快樂抗爭人士，冇眼睇，this is Hong Kong

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

太多分化post,推一推

想喊

非常同意！

同意
push

互補不足

推！香港人為左自由不斷進步緊

推

一派攞民意做輿論，一派用行動轉化成果

團結！

岩 要互補
和理非人數夠多 用黎帶風向 做文宣
確保前線有足夠既focus 同出師有名
係一種保護黎
勇武係同對面講我地唔係講笑同你玩
確保有足夠強硬既態度
唔係700萬人上街都無用
互屌係無意思同損耗士氣
大家都係同路人 目標一致對外

認同幫推
所有人都要見到

首先好多謝前線勇武派為香港嘅付出!! 小弟本身連連登ac都無, 但係見到大家急於將行動升級, 想大家討論一下以下事項!!
絕對認同 和理非 同 勇武 係相輔相成, 唇亡齒寒嘅關係;
縱使我並非絕對勇猛, 但第一粒催淚爆嗰下我同樣有份食. 我以下嘅意見希望大家認真理性討論, 唔好輕率互插::

和理一 ::Timing問題::
縱然616有2M人走左出黎, 但係無權嘅政府你期待佢可以幾快做到下一步回應?!! 7婆未有具體回應其實表示中央未有指示 / 7婆向中央拍心口表示自己搞得掂, 所以7婆無動作
我眼見尋晚大家好心急, 搞錯對象DIU9泛民, 我認為作為勇武嘅代表應該先運用你現場嘅影響力帶到大家認清真正嘅目標. 泛民議員唔可以失!! 有佢地,議會入面先進行到抗爭, 如果無哂佢地, 個議會就任政府魚肉; 無佢地擋嚮蓄牲面前, 勇武傷亡唔止咁少.
基於泛民上星期都可以成功拖冧兩個會, 個人認為星期五21號係值得等, 可以睇佢地失守先開始你嘅勇武. 因為只要泛民能夠成功癱瘓議會, 政府先輸一半.

和理二 ::目標::
每次 勇武過後其實犠牲都相當大, 我覺得要搞清楚目標係咩, 性價比有幾高值唔值得做. 由佢暫緩, 基本上我係同意嘅, 因為緩完下次都可以叫得返啲人出黎. 但同時又話唔需要7婆下台, 咁到底今次召集20號 勇武 目標係咩呢?? 純粹拉倒國歌同大嶼??
個人認為換走7婆係首要嘅!! 因為一真係頂佢唔L順, 二要俾中共知道香港仲嚮市民手上, 唔係任你亂黎嘅!! 2百萬人出左黎都仲俾佢厚顏無恥霸住個位?!! 香港以後仲點行落去??? 7婆2.0會唔會出現?? 難講, 但我覺得賭得過. 就係趁中共而家G20前後內憂外患分身不暇嘅時候安排唔到個2.0落黎. 換走左硬頸7婆, 要救班手足都易少少, 起碼新人係幫7婆清理爛攤子, 而唔洗要佢認錯!! 除非佢咁唔知趣繼續與民為敵想我地就再次百萬人上街挾!!

和理三 ::民意::
經過612一眾壯士犠牲同蓄牲嘅暴力配合, 我地先激發到班媽媽會, 宗教團體出黎撐我地, 成就到由1M變2M人走出黎. 但係留意返, 警方即刻放下身段同你玩柔情, 政府擺明同你鬥耐性, 尋晚大家嚮度DIU泛民班狗嚮後面偷笑緊呀…. 小不勇則亂大謀, 呢一刻真係未必係急於升級武勇嘅時候, 你嚮班狗落裝嘅時候衝, 嗰班媽媽會同宗教團體會割嫁喇, 到時兩頭唔到岸為咩??

勇武一 ::Timing::
同為Timing問題, 就算要升級, 一定唔係夜晚升, 大半個香港訓左, 無人趕得切支援, 無人留意直擊住情況, 蓄牲做乜都得. 有必要的話, 21下午, 重演612, 嚮光天化日之下以拖冧個會為名包圍垃圾會;; 其次都係, 如果泛民嚮會內做到野, 又何必先開火頭呢??

勇武二 ::目標/地點::
見到有人提禮賓府, 其實好早之前已經有人提過要迫7婆出黎對話…. 但係而家圍禮賓已經係無意義, 因為你根本無必要同7婆對話.
如果目標係拖冧個星期五個會, 同意垃圾會無走鷄, 不過朝早搞;;
但係如果目標係拖冧政府, 咁點解唔夠兵唔夠裝都要同政府硬碰?? 立法會、特首辦、警察總部同禮賓府一定係屯兵之地, 要拖冧政府唔係同佢硬撼, 要圍就搵啲無防備但係影響夠大嘅地方, 夜晚參觀港交所等睇開市, 和平探訪各領事館等蓄牲難以清場兼引起外力施壓, 什至你想觀摩3條過海隧道夜晚嘅維修進度~~
唔建議搞啲對政府無影響但係損兵折將嘅地方, 你探哂三幢都係政府建築, 無人急無壓力慢慢清你場. 倒不如參觀啲迴響大啲嘅地方.

勇武三 ::民意::
同樣都係民意, 而家政府玩軟, 你進擊先一定會失民意, 要升得黎留得返民意, 唔好開新課題, “惡法-落台-放人”, 你開新嘅, 政府話你地得一想二, 合理清你場之餘, 最後只會得不嘗失. 再者, 話2M人兵分三路實在FF得太大, 2M人有一半係612之後出黎嘅媽媽會, 另外有7成都係一家大細, 根據612當日狀況俾盡你今次有6萬人支援, 邊可能兵分三路硬碰仲要影響夠大到政府會聽你講?? 禮賓府易守難攻, 你未帶人上到山人地已經攞盾衝左落黎.
仲有就係見到其他巴打講嘅HA…. 阻礙HA必受千夫所指, 有咩謂??

希望大家嚮行動前細心諗一諗, 唔好太衝動

不割席，不分化

我是一個和理非
我絕對配服勇武派嘅捨身成仁
今次612嘅功用絕對大過佰萬遊行帶來嘅影響

所以我唔會嘗試，亦同建議去干預勇武派嘅策略
同時我會建議和理非應該要為勇武派付出更多
例如係補級品，被補人仕嘅支援

槍口一致對外

*唔建議去干預

樓主我作為一個和理非，如果想勇武和理非大合作既話，我諗我地和理非要好清楚一點，就係勇武派好大付出，佢地肯同我地企埋一陣線係我地最最要既資產，我地兩派都應該以保護義士拯救義士作為頭號最緊急目標，其他目標通通都係假。我認為拯救義士有足夠高既緊急性，配合今日係200萬+1之後林鄭又出黎繼續撥火，完全唔回應任何訴求，民意上高唔使太擔心會失住，因為而家人人都嬲到震，佢無賴時我地真係冇忍既餘地。
至於和理非可以做d咩呢？
我地塑做革命光環俾義士，繼續爭取民意俾比較主動既衝擊，如果話擔心警方放較，我地就會失光環既話，下一步我地就係要爭取主動衝擊既合理性，反守為攻。
不過事實上認同要200萬人兵分3路圍政府係唔太可能，淨係背後有機會要背負既法律責任已經嚇到好多人賴尿，香港人事實上已經被教育到太過守法，唔係短時間可以感染到咁多人出黎衝第一次，所以戰術上我傾向於流動多變為主，唔流血唔被捕，突然出現突然又散，散左又去第二度打遊擊，始終要義士輸裝既情況下死守一個地方真係白白送頭。

啱啊屌 點抗爭都好咪撚割蓆 大家同路人

講得太好，請上熱門

下個戰場,國歌法,明日大嶼

啱！推撚爆佢！

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

有建地！我地呢班沈默的70後，靠你們帶領我地點様搞好香港

推返上去

因為呢個reply碌番上去睇曬

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

inspiring

重推

聽日，和理非回合